%\section{Logstash}
%
%Consells i instruccions
%per usar Logstash des de Docker.

\input{125-manual/2.1-imatges}
\input{125-manual/2.2-pipelines}
\input{125-manual/2.3-configuration}
\input{125-manual/2.4-input}
\input{125-manual/2.5-filter}
\input{125-manual/2.6-output}
\input{125-manual/2.7-conf-pipeline}

\subsection{En temps d'execució}

TODO

\subsubsection{Controlar els \textit{logs}}
Si no modifiqueu els \textit{logs} de Logstash,
aquests els podreu visualitzar amb la
comanda \texttt{docker logs}.

Llavors vigileu a limitar l'espai de \textit{logs},
ja sigui modificant el comportament
general de Docker
\parencite{} TODO
o
amb la configuració del \texttt{docker-compose}
com podeu veure a la cita
\parencite{dockerComposeLogging}.

\subsection{Configuració}

\subsubsection{Consells}
Quan un comença a utilitzar Logstash,
sembla fàcil d'usar.

Tot i ser el cas,
recomano fortament sempre usar
els \textit{paths} absoluts
i mai relatius.
Ja que tot i funcionar amb relatius,
és probable que deixi de funcionar
donant un missatge d'error
molt desconcertant
fent complicada la seva correcció.
En canvi, si sempre utilitzeu
el \textit{path} absolut
ús estalviareu mal de caps.
